1月28

今日同朋友好即興去咗露營
本身心情好麻麻
唔知係咪因為睇住星星聽住歌之後心情好咗好多 睇住啲星星就覺得我啲煩惱就好似啲星星一樣好多但好細微
希望我學得唔好放大所有煩惱同希望我嘅心情可以一日比一日好啦

冇人想知你d日記